話阻人返工果班廢老，你地咪撚走，留係公司啦屌你老母

又話好撚中意返工，打風就急急腳走？

你班仆街

係
唔好畀個風阻到你搵食

最撚衰天文台
手停口停嫁嘛

真係好撚火滾，打風關你班仆街撚事？

咁鐘意返工，去屌鳩天文台啦！好人好姐掛咩鬼八號，阻人搵食，你無工開唔代表人地都無工開啊

手停口停屌你老母廢老

學生做正經野救香港時你屌人

而家又急急腳話要返屋企

死全家